突發：微博已經禁止搜尋李嘉誠！

肯定係發現左藏頭詩

誠仔都禁

Sor 借位推俾大家知

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

今朝仲係第一位

笑死

中共冇野叻 除左河蟹之外 有冇咁撚快手

共產黨你真係唔死都冇撚用

習大大憤怒了

內聯網算鳩數啦

班大陸人：

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
818維園見，300萬人+6

可能好多連登仔都未發現 中共已經block埋
好難想像一般大陸人究竟接受開咩程度既資訊

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

今朝仲成班奴才幫誠哥劣鳩

中共高層應該開始驚大陸人有民族情緒

今日佢哋用民族主義來對付香港人，有朝一日民族主義會對付返共產黨

咁垃圾嘅國家都仲有人擁護

每日一柒，自己煲起佢，然後又ban

咁快手

幾時可以玩到禁哂所有文字

明明仲有

武則天逼死自己個仔應該發現左

仲係咪熱搜第一BTW

河蟹完只會令更多人想知點解會被河蟹

所以點解呢個國家既人夠膽講「言論自由」

好小氣

誠哥仲有一層意思架，橫額字數係6和4，對聯系加咩18個字，意思係8．18出來啊

今朝仲排第一

人民日報：新聞自由

笑死我
同還願事件一樣
個個有勞就搶住認親認戚，點知賴嘢

6。4
8。18

on9

禁搜都無用架啦 已經有唔少牆內既人睇左

八九

垃撚圾，越禁d人越想睇

推佢做第一任香港總統

八九發生什麼事了

你愈係禁班大陸人愈係想睇
紙係包唔住火架

姐係真

無啦啦又有返 但得返呢一個result

依家開返，無曬藏尾comment

未睇到嘅人一定好奇點解禁
睇完嘅人實唔明點解禁

最後都會知藏頭詩
中共咁驚做咩

而加刪評論未有禁

網警做到野

洗頭艇已備

文匯大公都喺度架喎
Btw，search因果由國嘅result都好精彩

你係前後加兩個#變做tag試下先 同香港一樣 將敏感詞變做tag既全部禁哂 防止再放散

今朝d評論已經冇晒改晒
一直都係2萬comment

對付fb 五毛新招

721 85 811
816 818

不如佢地唔好用微博啦 遲啲打咩都變曬*****
完整句子都出唔到

代表說中了

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

上面網警都唔弱ga 大家高手過招

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

鎖國啦屌

維穩廣告變河蟹

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

如果200刀手同解放軍都好似支那河蟹速度咁快就好了

本身都怕可能過份解讀
但宜家中共禁 我即時信到十足十鳥

圖

驚到pk

因果由國！容港治己！大家要保護誠哥！

富翁都唔俾人search

好7...放完上熱搜先發現...成個中國咁大都要搞成朝先有文學人才....

誠哥 MVP
We connect

有人帶風向 話誠哥推高房價激起民憤先del po 頭先搵唔到個幾分鐘 相信就係諗緊點兜

幾時erase埋武則天

洗唔洗驚到咁

我屌 笑左

其實大陸都幾撚忙
成日要mon住 之後再去滅聲

誠哥撤晒資使鬼卸你大陸佬

十有8964

一定係睇到連登仔開估

冇咗熱門啫
就咁搵都有

今日笑料一彈接一彈

好撚快手，可以原post個hashtag keep住係度,但用hashtag search係出唔到個堆result

中國要禁聲就隨便禁聲

笑到仆街

共產黨真係幾十年都無進步過，石器時代政權。

時代革命 因果由國
容港治己 光復香港

有啲文化底蘊

咁快開左估做咩

Diu cls

個TAG無左

火燒連環船 呢獲精彩囉

818

痴撚線

因果由國
容港治己

哩兩句仲搵到

越唔俾人搵代表身有屎

89

咁無自信既國家，唔會長久。

可能我哋覺得好好笑，但係如果我哋而家輸咗，就係我哋嘅未來

佢地嚇到賴屎

仲可以係
自由中國 包容香港

所以幾大都要撐住

中國好有言論自由架，只要唔講共產黨衰野。

大家可以send去藍絲group
製造恐懼

暴中有共
止於中央
因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

都叫你地唔好咁揚架啦

啲大陸人會繼續搵因果

今朝search果啲大陸人準備扣信用分了

太遲喇 已經唱通街
因果由國 容港治己
義憤民誠 天滅中共

樓主做假?

因果由國 容港治己

推到有誠仔文宣圖 拉佢落水

誠哥輸出革命

64呢

驚撚到

睇泥有人巧鏡鏡窩

唔係掛 好誇張

越禁越好奇

嘩..

痴線
好似係喎
可以一推

每一個5毛嘅留言！ 貼一張李嘉誠嘅圖！愈唔想俾內地人知 我地就愈要俾佢地知 難得佢地翻牆

誠哥 真 輸岀革命

突然急跌去15位數字不停減緊

ppp

佢哋淨係似飲飲食食，拍吓抖音㗎嘛

好好笑驚到咁

姐係冇炒到車啦

誠哥

玻璃心到

大陸幾時反？睇個微博都禁。

中共真係好小氣呀

屌 笑死

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

好癲

我支持李嘉誠，你們可以來刪博了

一二三四五六七**十

禁咗陣又有返
熱搜就冇咗

快幫我推
spread出去啊

原來仲有個禁既符號入面有個共字！

01訪問誠哥
入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，唔同人係會有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己

#號會變tag,係由發貼條友自己tag上去，
搵都係搵落左tag嘅貼，
依家成個系列冇左

敵反我擁

大陸無嘢快
維隱最快

因果由國 容港治己

沒晒香港？之前成版香港嫁

我都有幾下搵唔到

話炒車果條友呢？明眼人都睇得出藏頭詩啦

笑撚咗出聲

哩個真係藍色窗簾啦不過照推

因果由國，容港治己

Push

因為佢未嘗試過真正嘅自由井底之蛙

Wa!!!
首富煽動8.1 8集會！

推啦

818天安門撐警呀嘛
嚇到支共瀨 仲唔收返埋咩

八九 2隻字唔俾出
香港點止八九 出晒"八九六四"都仲得

誠仔

樓下d回覆
明明大家知咩事 仲要繼續愛呢個黨國 好撚慘

一二三*五*七**十

網警係咁上下

8成 Iphone......發出....
說好的國貨呢.....係咪因為華為既台灣事件丫XD

推

所以唔得閒理啲賤民

今日環時仲講香港唔會重演八九北京
D人即問八九有咩事

微信認証

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

笑撚死
撐警都唔比

真係有人睇唔到

彈出彈入
真係得大陸人頂得住

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

大陸人出po 要咁先留得耐
我地學唔到架喇

中共抄Post

微博: *******************************，**********************************************！

#*******

說好的新聞自由呢

你入埋去睇下先啦，好多都係search到但入到去一片空白呀

推左誠哥要出聲澄清就無謂

大陸人習慣晒啦 最後咩字都唔洗搵

證明係真

係喎
最好既因 - 學生提出改革
可成最壞的果 - 武力鎮壓 上下加埋 4/6號
下款
先8 後9 4/6/89 好高深
仲不斷講要投資年青人

知乎一樣del 緊

佢到時講咩已經冇用 當咗真

真係fact checked左首詩啦咁

真係人形豬，極物質主義

睇唔睇得明..**係咩字

fact checked, false

唔出聲最好..唔好叫誠哥解釋

會令更多中立蝗反感，已經直接影響佢哋判斷，好𠹌正

但冇 ## 就 search 到

已經23 仲不如細路仔早戀有吸引力

十之八九

上到喎.....

1409 得番40萬個post

我支持李嘉誠！
你可以刪我微博了！

我都有周圍留言

屌..痴線..有冇咁多巧合

本身成句係咩

智者

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸門囗， 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

**=八九

已經分唔清個樓主係曲定直

佢極速del=fact checked

繼續努力呀手足!!

屌

Comment一地精

新口號

屌你 google 因果 已出 因果由國

估唔到誠哥係反送終 key person

使唔使咁驚

亲，我們做新聞是有自由，这是堅定不移，但你們蝗民是不包括的

f5一下個數又細左

邊有禁

成班官媒炒撚晒車

Hkdisney 之前都好似有演員比人拉

好似朝早仲係微博仲係十大熱門?

1次係不幸 2次係巧合 3次就

真係好撚on9每一次有人開討論就極速禁止

中共認證床頭詩

何止十大 係第一

推多次
巴打可唔可以開post 講
重點係
"最好既因
可成最壞的果"
唔係對齊
理論上4個字6個字
應該置中對齊
然後佢係專登做到4/6個樣

我download左微博，第一條推薦就係李嘉誠wor,仲係diu李嘉誠

大陸係咪要打佢做港獨？

P都照推

因果由國 容港治己
義憤民誠 4.6.89

咁係咪應該喺抖音到做文宣？向大陸宣傳下

push

推多次

係123*5*7**0

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

誠哥係大陸既影響力都好大

李嘉誠跑了

主要係因為炒車 付國豪/撐警就係因為輸出革命 京A88就係大佬壓住
如果熱烈討論正面野撚會禁咩

城哥原來行前我地咁多

真。輸出革命

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

又search到wor

宣傳緊 好快就130讚

有誠哥加持，一定掂

係未咁撚驚先

自己開啦 每人都有第一次

連之前三毛老作誠哥有幾愛中國既飛機文都揾唔到啦

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

唔撚理 呢個好機會黎

仲有WO

source?

真係唔係置中
報紙排版無可能犯低級錯 故意安排

仲揾到喎

其實我想知祖國點解可以咁快禁
而禁既程度係下至淫底港女講句野都比幾千人圍
其實係咪軟件黎架

封國啦,乜柒都沒比SEARCH

使唔使咁淆底呀 又玻璃心又咩都驚 咁驚就返鄉下耕田喇 學咩人玩政治

個名叫屠夫

「最好的因」四個字。
「可成最壞的果」六個字。
「以愛之義 止息怒憤」八個字。
「一個香港市民 李嘉誠」九個字。

推多多次

推？

唔知撳錢嚟做乜嘅同我入嚟

樓主講大話

我諗係有殺錯無放過多啲

可以寫香港人 可以寫中國人

點解要寫香港市民呢

誠哥高章

Connected to HongKonger

咁係咪證明咗 我地解讀嘅意思係真

撤撚曬資就香港小市民 搵緊錢就全港首富
見人講人話到
見黨講鬼話到
果然商人 嘴臉變得快到

文宣典範

邊個都冇面畀！想做第二個大劉？

誠仔個中文主任百萬年薪
中國班文盲

樓豬帶風向失敗

港獨之父李嘉誠

高人即係高人！要成大半日先破解到用意！

正呀 兩日之內比佢地認清事實

10幾頁兒登仔 果然唔睇內容
仲炒緊車

818

因果由國 容港治己

蝗國根本就唔應該有網絡

屌你咁都驚
其實李+×咁大知名度，啲大陸人search唔到佢，唔係會更加引發佢地好奇心咩

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

外國勢力

Search 到喎

“一個” 都夠多餘啦

反暴力 護香港
我地都可以用

呢個真
Bikini寫真好賣過全裸

+x 被禁了

即係支共都知+x畀說話佢聽

條河蟹維穩team一定好多人快到

唔好意思 P牌想借個位，打搞哂師兄

[Fact checked] 原來成件事係咁，仆街。。。

818銅鑼灣見！

國內根本就唔掌握香港發生咩事
成日攞住本是同根生打
都on鳩鳩

話咁快得返十幾萬

勁多網警...
唔係維穩費使撚咁高咩

數字代表搜尋數定係留言數？

痴撚線國家

個禁止紅色圈 入面仲有個”共”字
有冇咁多巧合... 我覺得係高人設計

?

誠仔文宣先係核彈level

李嘉茵 得唔得？

唔加hashtag仲查到

15分鐘唔洗
第4落到42

仲search到，但留言關左

搜索指數 你當係搜尋數啦 不過都係假的
微博熱搜基本上一係買一係造出黎
一開始造到熱搜一位想全部人都睇到
結果炒車 撤得幾鬼快
由一開波幾百萬到宜家得返7萬
應該就快消失

重新clear 左counter?

Cls 快到咁

我今朝都打左個凸
低級自爆

屌又黎再加埋A88小心燒大個火

因果由國
容港治己
義憤民誠

中共真快手~
李生好波

啲數字跌得咁快，你話冇人控制真係搵鬼信

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

原來誠哥係和理非, 仲要係核彈level

河蟹

你不如直頭禁撚左個search engine佢喇
咩鳩都search唔到

一陣班大陸人又會話只係微博既問題，其他網都冇事。

以後誠哥就係大台

好快手

Show Blocked User - 理性香港人

原來資金來源係誠哥

繼京A8 後再一次俾班大陸人切身體會到佢地無言論自由
駛唔駛密到咁

但點定性衰野就搵鬼知。

話咁快熱搜已消失
好快冇人知呢件事

OK喎

我見佢地話林鄭係武則天好反感喎，睇黎佢地好信得過林鄭既能力，不如推林鄭做國家領導人幫手管治強國啦，香港咁細委屈左佢啦

721 811

根本好多大陸人都知被人控制緊...
掩耳盜鈴 自欺欺人咋
唔扮懵集中營見啦

笑撚死, 玻璃心到爆

pushhhhh

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

A: **發生了什麼事
A: 明明打** 為何會出**
A: 操

無知，人地一早無再係大陸做生意

我都係tvb quote 環時話八九事件

G持林鄭取代維尼

以愛之義 止息怒憤
8個字

似乎文宣可以冇新玩法，玩臥底式文宣，即系整啲文宣俾對方分享，分享都咁上下，先點出真正意思
咁樣的話，久而久之，五毛唔敢亂分享，因為怕系伏，就好似我地怕左鬼個種心態。
大家點睇？

咁都得

次次想拉人做自己友都出曬事

投訴花木蘭 retweet , up Reddit , fb, email template , ig template 大全！！

突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

23/8 會計界有遊行

咁得意

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假理性吧！！！

評論全部變我愛中國

for reference

建立大香港李氏王朝！！！

中國新聞自己全球倒數第三

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

唔好打飛機文，無禁

加 口 號 ！

笑到gap gap聲

照常發揮

越禁越掦

仲有大把李氏同中共千絲萬縷 商人在中共眼中賤過雞

咁樣都禁仲唔係證實咗藏頭詩

要好唔怕醜加幾low b 先可以叫咁既口號

別讓李嘉誠跑了說話

驚你地睇唔明 李嘉誠仲有一句

樓主

cls

大家睇下一句入面最後兩個字

咪撚再講無謂野
推行動post
快
816 818

因果由國 容港治己
4.6. 8.9 義憤民誠

橫拆鈎撇
“力”撇一伸
“共”摘一肢

推比誠哥知
612 721 811

香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
其實差唔得幾多

誠哥依獲比人抄家都似

cls㗎

百度暫時仲搵到WO HAHAHAHA

聽日買起成個騰信 😂

義憤民誠應該係一句嚟
唔係下款

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

屌 人材

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，係會唔同人有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己
[img]

快入黎！！誠哥自認廣告有寓意！！

咩都消音又禁咁開個網又比人留言做乜鳩
根本冇發言權

唔好再傾無謂野
推行動post
快
816 818

微博熱搜永遠只有娛樂新聞

官方approved 解讀

由護旗手到樂加 再到京A88 再到黃台之瓜

鄰國稍為有思想既人 應該都會反省下

誠哥都比人揾

呢句係誠哥嘅金石良言，有咩好怕醜？

誠功connect

好詩

笑咗

習禁評再發威

1530頭先睇係有既

仲搜到, 咪9吹 !

如果放多半日
效果仲好

大陸班毛毛轉得好快

帶起另一個#因果治國由港治已#同#武則天#tag有冇得諗

明勸：

暗諫：

寄語：

大家的努力，令呢個聯署終於突破咗最難過嘅「半數」了。
//
緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
人數：尚欠40000＋人
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

Fact checked
冇禁止到

嚇到漂尿 李氏力量

岩岩試左仲搜到

別讓李嘉誠跑了果D係咪都無埋?
誠哥真係好高招, 真正徹出大陸

人民日報十幾年黎不斷話香港係外族，要快速消滅
唔排除用上次反日情緒去影響民眾
依家中國缺少了一個＂可敵對目標＂
香港正正是中國政府的一個祭品
把香港的一切行為吹奏成＂港獨＂
就可以帶動中國人民情緒，加固共產黨的聲威

香港熱搜都停左

其實佢係咪曲架

走晒資啦

有人扭計嬲嬲豬

支爆 💥

咁一個香港市民李嘉誠咪9
咁咪8964…

Hashtag 禁左

如果係文革/古代, 誠仔一早殺左頭

823

又話大陸好撚尊重新民自由

[url][/url]

呢個咁既鬼地方
點解仲要討論區

運動進化論之文宣-- <<扣帽子>> (長文慎入)

wfc

關唔關個 hashtag 事？

咩L都禁晒佢啦笨

長輩圖

楊匡呢個整得好靚
from

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

其實佢哋知有89，只係唔清楚件事到底係點，學校講一套，中國講一套，外國又一套，有大陸人話89又係外國勢力，亦有人陸人覺得共產黨做得合理所以依家中國先咁強大，亦人少部份人覺得震壓係錯不過只係小錯（然後就話係人都有錯架啦，我哋應該包容之類）之後就會話你淨係睇中國既衰野唔睇好野
可能係我問題啦，我睇黎睇去，中國都係咁衰
btw 唔好話佢哋唔知有依件事，佢哋係知道有8964

咩詩
係邊度

試下唔加#就可以搵到

我最憎中國 就係網絡封鎖
唔知香港有無

最底果兩句

以愛之義 止息怒憤 <-8個字

一個香港市民 李嘉誠 <-9個

因果由國，容港治己，義憤民誠

誠仔都禁 唔怕比人民無限聯想嗎 哈哈

小學雞 不停助攻

冇人解籤文字自然冇人知

整句即時 完美哂

想知道全解 翻牆出來一看就有結果 解籤佬當然是香港好呀

話大陸有言論自由嗰啲真係笑死人

仲搜到 打李嘉誠
啱啱仲睇左陣內地網民cm
其實有啲大陸後生都知香港發生緊咩事
仲講話佢地對極權都有不滿
不過佢地知道佢地連發表意見既自由都唔會有
出聲就死硬 連橡膠子彈都可以skip 直接真槍
又無我想像中 大陸5毛咁針對同心盲喎

好撚驚喎

強國人：有牆反而好，保護我們免受假新聞影響

你哋再解讀呢 李嘉誠就要著草㗎啦

唔會 當年啲紅衛兵而家有啲未死都唔覺得自己ON9

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國
但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
我唔知佢係唔係唔記得
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

我見之前有好多人留左言 但被人del 留言
希望楊先生見到依個comment
一定要提雙普選
好重要

李生每年用係安保、私隱、保鑣、啹架兵身上嘅錢，以億起計，
一堆人為佢服務，手握大國基建經濟命脈，縱橫交錯，
資金洪厚有發言權，踏足世界經濟操縱後台，足夠明哲保身有突，
未免太睇少李生

又多一間狗飯堂

衰撚過中學電腦室

佢地數數係咪咁樣數？
1234567**10

我**年出世

呢張圖都已經唔會post到係微博

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

根本透過網絡了解ge 中國

同實際基層中國人點諗係兩樣野

佢地知道自己接收的資訊有偏頗
就算d 叔叔都明 香港人搞得咁耐 一定有佢道理 理由
無一定ge 正當性唔會搞得咁耐
女人做阿一 一定出事...

此地無銀三百兩

Action and reaction
打壓力度愈大
他朝一日反抗嘅力量都會愈大

能否獨立完就踢佢走

誠哥仲捐咁多錢
個仔又出聲支持

818維園見

識兩個
仲好意話上山下海好充實

明日集會將應警方要求，以和6.4集會相近的「流水式」進行，即維園外群眾慢慢排隊進入，維園內群眾慢慢離開。陳呼籲明日參加集會的市民要「逼爆維園」，先逼滿銅鑼灣一帶，再繼而逼爆天后、炮台山和灣仔等路段，警方亦已承諾如屆時人流過多，將會配合主辦方實施封路。

集會將於下午2時開始集合，如集會人數過多，警方的封路安排將由記利佐治街起，至興發街、電氣道和英皇道等，再慢慢擴大至天后、炮台山和銅鑼灣一帶範圍。民陣預測如明日人數過多，銅鑼灣及天后地鐵站將會實施封站，而因警方無法提供疏散方案，屆時一眾民主派議員及人士將帶領人流沿高士威道，避開進入維園的群眾，和平、有秩序地往灣仔、金鐘及中環地鐵站離開。

汁：

幫大家總結：

1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止
2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

有不良於行人士，請帶備摺櫈、水、怕悶就帶書睇、外置充電

最緊要帶雨具！！！！！

特務零零漆定達聞西？